[A/I] Fate/Grand Order 🇯🇵 [599］2星梅林小安

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，
男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，
女人本來就是需要錢來呵護的，
為女性花錢就是男性的本能啊！

-撚狗營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-活動攻略-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

英靈靚相介紹:

新手須知
連登apps台既fgo post係主要討論日ser
台服問題可免則免
以下內容只適用於日ser
呢隻game三十石=十抽
課金就650hkd左右=167石
假如你想長玩 最符合效率就係
你可以先係淘寶買個首抽ac(顧名思義係全新ac但係有石)
大概四十蚊到 入面有幾十符+900幾石
你冇睇錯只係四十蚊港紙左右

刷到有3-4個五星 就可以選擇開局
-催post專用環保post-

sor咁多位大佬
唔記得睇1001

屌你開個閪po都咁撚耐

唔記得睇1001

道歉時露出胸部是常識吧

肥仔波都睇

仲諗住入台版po傾算

下次唔敢

日服狗又想搞事

推

安徒生勁到
好彩陳日無講強化d 2星法有撚用
本身真係想打出黎

尼痴大勝利

下次4星真係換尼祿先得
寶2花嫁但佢本體仲係影都見唔到

正皮俾 tamamo

15粒星真係痴撚哂線
仲要加30np

btw黑貞熱沙
白貞宇宙靈鏡
小安產星禮裝
有冇得諗

正皮比你

cd又短

真.高難咪有用囉
始終依家係全體寶周回大時代

根本屌住啟示黎打

尼6自叉NP 正啊喂

下個post貼

啟示D垃圾技唔好拎出黎講啦

2星1野比人打落場

咁突然又強化多隻

放完3技即死落場係最理想

CCC

尼痴又贏

真

尼痴表示大歡迎

抽多隻唔升滿lv備用

係就強化埋嫁王啦
招3技唔夠豆爸黎

子安徒生 : 我從美遊短暫的寶具裡了解到藍爆隊不足....越是加攻加防,越是無法產出星星和暴傷....

子安 拉2 子安

點睇

好似全部都係子安

太正啦! 尼祿有強化
無尼祿PU既?

On9遊戲

你老母臭閪 連強化都係得d男英係有 仲要2星
試下再垃圾d 最撚垃圾都係我自己

尼祿np加幾多

慘

嫁王本身做support已經好屈

美游放寶具 自己死了就沒效果
子安放技能 自己死了效果還在別人頭上
這應該沒有什麼差別吧？

尼祿up要強化哂泳尼同嫁王

尼祿永不過氣！

最好好似大英雄咁
放完退場

尼痴射左未

我估30np
好似聽日強

尼6

有20np已經贏

係40

睇雨之後有無機會換隻

屌去去下旅行收左email叫我去aco skill test

pool2嘅黑a放左去pool1
今次仆街了

決定聽日活動完就清算fd list無30技既cba
唔勤力既月豬 捨棄

台主，救我啊，我唔可以無咗隻手架

你想追咩弓?? 開台啦

練定手臂再生術

我已經迫不急待用瑪爾大オラオラBB了

我意思係，有機會出新野

出新野

上次訓過龍miss左個interview

啱啱先見到有新故事

屌想要稅局

幾號 我3月6

哩個難啦

聽講稅局係獨立招人

咁開心

3月11

兜路Quest
全部都係一場打完消失
遲下可以用金膠買返黎打

スペシャルイベント「復刻版:深海電脳楽土 SE.RA.PH -Second Ballet-」のメインクエスト第一幕を進めていくと、マップ上に新規スポットが追加されます。

新規スポットには追加シナリオが楽しめる寄り道クエストが出現します。クエストはクリアするごとに1つずつ開放されていき、最後には超高難易度クエストが開放されます。
すべてのクエストを攻略し、特別な報酬をゲットしよう！

※寄り道クエストはイベントミッションの対象外となり、出現するエネミーを倒したり、クエストをクリアすることでイベントミッションの進行度が変化することはありません。
※寄り道クエストはイベントボーナスの対象外となるため、クエスト開始時のサポート選択画面にイベントボーナスフィルターが表示されません。
※寄り道クエストはクリア後に消滅します。
※寄り道クエストでは、バトル開始時に「BBスロット」が発生しません。
※寄り道クエストは、ダ･ヴィンチ工房の「レアプリズムを交換」に後日追加される予定です。
◆クエスト開放日時◆
2019年2月20日(水) 18:00～(予定)
◆クエスト開放条件◆
スペシャルイベント「復刻版:深海電脳楽土 SE.RA.PH -Second Ballet-」のメインクエスト第一幕を特定の進行度までクリア

我迷葉

唔係好明

Btw 高文同崔斯坦唔係本來pool1咩

竹帚日記更新：原文
2019/2/19 : 無題。 (蘑菇)
雖然復刻前沒有特別需要說明的事情，

能夠把這個寫作 愛 的字讀作 靈魂 的話就太好了。

說的是某個高級AI獲得的生命，這件事。

課極都係歪哂 點解

屌你老母終於俾到個機會我覆桌

抽

524是咪上年黎

前年
我貼返出黎比大家睇下有咩分別

上面有人話pu1有圓桌呀嘛

你抽之前唔好出聲著先啦
等陣又立flag唔中

2019/2/19 : 無題。（きのこ）■
復刻前なので特に言うべき事はないのですが、

愛 と書いて 魂 と読んでいただけると幸いです。

とある上級AIが獲得した命ってそういう事だよね、という話。

立左啦

用哂符同石 不了

pu2 殺生院+?

shut the hell up la

開神話禮裝0E就好

我唔要尼姑 我要尼祿

唔怪得會記錯ccc有猩猩抽

梳

第1隻tamamo就係呢個pool抽返黎

今次會唔會 有嫁王抽

咁遲玩

0E(好似係)

再之前唔中姐

無事既,最多咪寶四,斷估唔會唔中

射爆

乳量冇歪到

妖尼姑

好純情既BB

我兩邊都要

依家九成關都係玩光炮隊

肉腿

屌想抽

好cute

今次係咪有新既高難度

仲有新故事

無望菜志本小莫+乳下

唉唉Sir

是咪自爆

夠膽po透點圖
唉唉叔又勝

4星AI櫻

BYE

針 貼完先知

口頭警告啫

今年出泳裝plz

第5張

好想快D睇到奶紫H漫

伊莉雅

仲有隻莫德
唉無緣了 愛衣bb

終於打完 抽中所持個d朱古力會點

課到有
你諗下唔課落去
姐係前個幾單浪費哂
一係唔課
一係課到有

再課

每日一丁

全對

未丁

今日先課?
追寶5?

星期一至五都唔得閒打丁

今日先課
忍到最尾一日今日課左2單
想要一隻姐

2單唔夠啦
課多幾單

跟大佬們學野

兩單兩隻5*又嗌慘
仲衰過細蚊仔卿

聽日見證最強尼祿誕生

真
2單5星好歐下
仲要兩隻都冇up

比我呻下啦 奶紫靚好多

2 5星

課多單啦

( Show Blocked User - 溫室小花 )

咁快手

十卜ching

歐洲人冇一個無辜

抵啦

新手呀 玩左幾日ja 放過me

歐還歐
好似尼痴咁晒卡又唔同
係咁嗌慘個下最剋人憎

下次醒目D ...
話自己課左20單都唔中咪得LOR

應該學下我扮非洲人

太過誠實

我知我歐 買首抽石帳都試過 可以200抽都冇5星
Sor放過me

真正嘅歐洲人係唔會周圍曬 而係扮非

我係點晒
我好耐無中過5星了

已經有一個月無見過彩虹

咁我要還了 下次到我爆死

我 證明尼痴從來沒有曬卡

在你歐運面前無人叫晒卡

你係你地無得同我架fc鬥fc鬥fc鬥⋯咁晒

你講緊乜撚野?

唔抽就唔會歐了

珍 依家已經無石抽卡了

你用符bo5使乜用石

唯一一隻用符寶5既得拉2= =

拿 課多左3單 又歪 唉 今次唔算曬啦

清呢隻好野黎

見到金色喇 係杖喇 點知個心情

所以你見ME 最近都冇曬卡了...
唔信問下會長 , 我對上果次曬卡係幾時

牙碧

幾時強化

迫害

hf2 勁多人買單人位

想叫春了

留翻聽日爆死完先叫啦

原來聽日就完...第一次做死線戰士

想典

有無屯門巴打星期四夜晚八點stage e

你有幾時唔想叫春

下隻金狗就餵佢

無望菜志小莫同乳下果本
Alp switch
Tsukuru新果本女裝少年都好正

好似冇
唔知牙

唔等下一位尼祿？

好大

你又知我無彈藥?

偽娘
近排對漫畫冇乜興趣

近排唔得閒丁

睇深夜場hf

應該沙田睇
放學就去睇

屯門場好便，便過新蒲崗添，70蚊ONLY
個場又靚

尼祿屋店員會21號9:45 出現在德福
到時搵到佢可獲贈fgo餅卡一張

屯門wor 洗唔洗帶回鄉證

要拎簽證先

聽講要入境搜身
好彩上次入去搵nobu行左e通道

買定旅遊保 又有恐龍又有生蕃

要
記得點高d騎乘技能點先入黎

估唔到今次一野咁多間院一齊上
當年君名一開波都係得一兩間有

上半收得掛

仲有牛

牛俾漁護署啪死晒啦

啱啱先醒起，仲有百幾粒朱古力未清

坐高鐵去屯門要幾多錢

有無得

新都果間？

pad又篤數扮多人玩爆ser

又唔係完左就冇得禁 慢慢禁

店員話係靚女就可以相約pvp
不接受偽娘同gay佬

要搭長途 好貴下

終於跌彩
感謝葉

pad又贏

個個開台話抽野,入到去無一個唔係菊花轉轉轉

下晝四點半F

嘩屌 睇左 正撚到

原來有無望菜志畫

星期四五都要返學，應該睇星期日早場

多謝pad帶我返去體驗2018年1月1既fgo

嘉禾粉嶺星期五

loading

英皇同stage都分唔清成年冇去過市中心睇戲

回歸初心第一步

好耐未抽中過好野

抄我個句口號

ME2

關唔關你事?

直播送朱古力

好耐未抽過野

有無抽人睇??link

課咗二千不停歪c狐
大家覺得重課唔課好

課

當年小妹都係課4單先中貞德

我都三連歪

中TAMAMO唔好咩

兩次彩圈金caster 個野

寶6

抽到寶15就會有一隻免費

原來雷姆做左世萌2018年既冠軍

兩張突滿分多定一張突滿+五張無突多

依家係幾多年？

神父意思係咪即係過左氣

訓住都贏

醒返真係不得了

岩岩先知姐
係唔係唔撚得？

what the fuck

神父係咪個個月都過住好充實嘅gbf life

岩岩先訓醒

3月

開始打高難

笑左,出左尼祿強化圖仲多LIKE過我平時收訂

聽日幾點pad放送?

垃圾營運係事實

剛剛係德福睇完HF2優先場,有冇巴打相認
同埋有D野想問資深月廚
點解紅A對伊莉亞咁好既
伊莉亞講果個齊乜乜係邊個
點解sakura咁閪慘

7點開始播片

天枰魔公爵白狗
仲有D咩火埃暗埃白虎青樓龍
以為返左去3年前

呢d野就出超轉生??我睇解包有呢樣新野

白狗咪幾好

伊莉雅名義上係紅A家姐。第二個睇唔明。一切都係時臣嘅錯

青龍BB

天枰都似今次極醒

我矛

有蚊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

唔該你
不過我諗我都係過幾日先再問會好D

睇完人玩還願訓唔著

其實呢到d人好多年前已經知個劇情講乜

唉

你地班老seafood又笑人

唔怕煩可以睇晒啲fz fsn佢
睇完應該乜都明

其實無話劇唔劇透 原著係game既唔同路線

我嘅意思係佢想問咩可以直接問 唔洗怕劇透到我地

siu 4

same

終於清哂舊既朱古力
第一抽中魔沖
但個語音成10分鐘痴線

好好好好好好好好好好好好好好好癢啊
捉唔到啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

陣間換

我試過訓覺 隻蚊係咁針我個頭(下身有被)cls

試過隻蚊係張被入面飛

最後都係靠b叔

癢 好吃

mk妹正

訓啦柒頭mk妹?

都係既，我做多左
睇緊果陣佢無啦啦彈個人名出黎我就係到諗有冇出現過既呢之前
而家淨係記得好似有個齊字就冇喇
我又問到1999咁
所以諗住過幾日個個都睇晒就明我UP乜鳩咁囉

係
諗起屯門毒撚案

究竟邊個人有個齊字

尼祿安徒生技解咁勁

咁其實紅a係知道伊莉亞係佢家姐架喎
咁伊莉亞又知唔知紅a係未來士朗

點會知

今次學妹係咪無送朱古力?

無

金膠商店買

仲差100萬分

你epic7好勁

唔算勁, 日日掛下掛下就玩到咁

20-40場

差80萬分, 去買個lunch先再刷埋佢

老佛爺仙遊⋯傷心到瞓唔著

好彩冇落雨 唔係做餐死

家下得4x 萬分

死現充

無縫

養生GO

pad 返左非洲

咩情況講架

齊貝林爵士

終於拎埋最後隻金狗, 收工

二千幾日終於有第一隻
屌你個閪

清體啊

聽到熊仔係咁講做低做低做低

三pack岩岩好有17粒印花

垃圾驚冇人玩了

hf2早場撞哂我上堂時間

咩事

哦,J ALERT TEST

岩岩先知呢個咩黎

又要撳平安鐘

清左體未牙

又要準備度過5粒鐘冇得玩FGO既時間
想4

第一次做Deadline fighter、終於趕到300萬
忙到痴線

愈近deadline
死線戰士力量愈強

最高紀錄係交ASSIGNMENT DEAD前2分鐘UPLOAD

岩岩準時都試過啦

高難直接唔諗，狂蘭cba入去打，交三令咒算

今次都要3咒就同失智卿同level了

無時間，仲有100萬

咁死線戰士不嬲有少少輕度弱智
大家都體諒既

100萬就算鳩數啦, 一定趕唔切

而家仲有50萬，啱啱半個鐘打左50萬，應該啱啱好

仲得閒覆

係時候放定ccc的擺位

開寶具啊，過場個陣覆都ok掛

有冇攻略圖

課一單 , 希望BO2 到MELT , 有剩抽埋隻 大波妖婦就perfect池

一單

咩啊，200石bo5添

咪又係伯爵cba掃過去
早排台服打完就係靠船長 金閃 迷唇3隻掃過去
宜家c狐強化咗咪睇下有冇藍卡隊速刷組合

咪就系, 我一單中兩隻5星都唔係好過份姐..
最多中左唔上黎曬

扮晒蟹

5－6turn點掃 除非唔帶出現率up禮

只有唔曬人既海豹先係好海豹

唔L刷啦，個結晶唔要啦

邊有扮

嗌下你姐,使唔使咁惡

咪唔帶，快手3turn好過普攻go

屌你最後290萬+商店搬空都未突滿

今次沙煩有加掉落
咁搞法ap效率差兩倍都有
應該成日爆彩果既巨巨先玩得起

sor

打曬都係跌得3張

仲有200粒朱古力要收
好CHUR

屌曬你地老母

冇咩果 唯有做普攻撚

死線鬥士唔記得去死線戰鬥

執柒

最後跌左6定7張

每WAVE 2波
你想點掃

CCC隻大殺生院係咪活動最難既BOSS
好期待

有冇巴打知ccc有咩素材掉落率係高

仲有4個幾鐘就尼祿大強化

唔debuff版應該係

又燈
一陣又遲幾粒鐘

迫不及待好想玩玩了

唔知今次個pool會唔會有人抽了好想笑呢

最難應該係全力auo

唔是好記得 CCC是咪有心刷?

唯有今個活動早d打

我每次都咁講 每次都最尾一個鐘先打完

一張都突唔到？

有，童謠個關

乞E drop rate
記得贗作咁3隻大惡魔

下

正

睇清楚
失智卿黎

尋晚吊住魚鐘眼訓上80萬刷到150萬就訓死咗
之後今朝7:00am起身一路返工一路肝埋果150萬

失智卿會唔會繼承力架遺志用黑a收捨妖尼姑？

果陣有2個版本,第1次開完幾分鐘內NERF左
真全力果個係ON9架

真全力個個呀屌

今年會的

要加句，太易玩吧

真全力係點樣？

好似會係撚咁加攻同多血d 好似仲有d野 唔記得了

唔係真全力個個會random出咩

好似會加埋爆

唔係一有弱體就解同上buff咩

中弱體會解&buff&即開寶
唔記得有無扣多次np

咪住，唔係中弱體，係強化解除

好似係 我記得初見果陣解完即刻俾佢車左野ea

幾時有得抽番黎調教

邪神bb vs beast 殺生院 邊個勁d

唔課金大聯盟

我無錢課金聯盟

呢個好似都係普通全力
真全力應該仲有其他野

冇錢課

今日CCC？

200石

睇完高達新台幣
係時候要分新舊UC

好想笑

第四次十抽

神父大撚曬

呢套野隨手fing下都有精神感應力場
個個玩到好似超能力大戰咁

所以咪要封印
咁先去到f91

呢集啲效果太勁
搞到前面推石好似小兒科咁

唔算啦
果陣得駕駛倉比t骨包住
獨角成副骨都係，差太遠

IOS 可以更新了

獨角咁多集都唔夠呢到一集啲表現多

推石個質量咁大都小兒科

uc不嬲都超能力大戰黎架啦

只可以話3仔太勁 無駕駛員(肉體)既限制想幾快幾屈機都得

我係無諗過連個強化人都咁撚勁
搞到成個地爆天星咁

其實3個都係nt黎 只rita帶領佢地
最後係一人加兩靈魂揸一部機 唔勁就假

我指揸新自護嗰個
班主角唔似強化人啦
有幾多強化人唔係神神化化

3號機最痴線真係用psycho frame 黎做動力、仲記得UC6開頭、unicorn發完綠光又冇哂油都要afk睇全棵one man show

NTlv3 lv5 lv9嘅分別
好似係

肥沙d 失敗品
雖然傻傻地但都有個譜既

俾主角ntr左部新自護

An狗都有更新

一解就即刻「同我下跪」跟住就ae

精神病大戰

個個都睇咗NT?

7點決戰melt （如果有）

一年前 扶他個XX屌鳩我

有pool預告

550忍唔到手?
課左幾多?

準時開先得

冇課
750石庫存
等失敗卿黎

不如數下有邊個聽到200石寶5無屌你

不要再說了

加油

當年咩環境?
佢逐張10抽POST圖定直播咁
200石應該有一兩抽係10中2/10中3?

神父玩Fgo差唔多一年就棄左

咁又真

就算係齒輪 都根本唔係一個level

昔日反fgo大將軍

昔日反gbf大將軍

反fgo>真香
反gbf>真香
下次到反乜野

我支持神父

GBF呀

但自從GBF中左貞德就轉會 好似係

呀仲有Fgo轉左葉狗 佢話係主因

嗰陣睇到笑咗出聲

我不嬲都係薯毛黎架啦

反社會

今次咁多地方都有
早睇早享受

Fgo都反過

佢反係因為無apple ac...

親兄弟就不了

諗起神父上ex變態

神父不嬲係真香大師
200石寶5之前都反早見啦
我等緊佢吹奏大西

諗起神父唔識上ex變態

還大西一個公道

1pack抽黑a

神父做乜都啱 請你了解就情況先

神父自稱識上咖

望住班jk既腳真係好正

爆死唔好喊ok?

會叫春

黑A唔追都有寶3

今晚7點約定你黎睇我抽野

大西我冇反 你屈我？

圖呢

冇話你反
等你吹奏啫
我一向支持神父

神父話你屈就有屈ok?

收左神父幾多錢

緊係留比自己丁啦

支持我呢d野好基本啦

你老婆嬲到訓左係到

我同神父唔講金

幾時回歸FGO post揸旗

又鞭

電姆起左身你地就知死

開放rank上限先啦 起碼有野可以賽跑下

絆15唔夠賽跑咩

我地教會出嚟嘅你敢嘴？

神父好似話過傻仔先刷絆

ranking好玩d 你未150LV未必會明

你rank150未

架車好撚多小學生

純文字

真係抵雷姆一直醒唔到

3次元JC你都岩...

小學生係js

係咩..咁我記錯

js jc jk

JD

幼稚園點叫

FBI

１. ＪＫ ＝ 女子高校生 （女高中生）

２. ＪＣ ＝ 女子中学生 （女國中生）

３. ＪＳ ＝ 女子小学生 （國小女童）

４. ＪＹ ＝ 女子幼稚園生 （幼兒園小女孩）

５. ＪＡ ＝ 女性赤ちゃん （女嬰）

JA痴撚線

yam cha

JC到JK嗰個階段最正

ja咩玩法

粉鮑，cup手波

可以見證住佢發育

失敗兄唔show me

乜撚野

7點抽野入黎睇爆死

ja

要你燈啊

唔爆死我就打柒你

7點可能未開ser

中哂你啲黑a同melt

差唔多個個星期都去台風/丸京

丸京
台風未試過
好似都係附近？

對面街

咁會中了 thank

洗唔洗穿天橋底？

直頭係部lift隔離

係咩我見唔到嘅

成日都幫十香

你盲

荃灣？

失敗卿做乜成日中伏
上次吉豚屋又係你

諗住去試下唔同野食
次次都中伏

燈神

cls

又屈

燈力無限

作為一個燈神
你愈嬲對方就會愈高興

笑夠未

太好笑忍唔到

希望大家respect 禾好兄弟失敗卿

me頭號信徒

禾一直都最re士pack 失敗卿

終於可以有返隻

Mofu Mofu

叫失敗邊到respect

BB醬

應該叫返全名 一生盡是?

跑車服拎禮裝都類過人

我決定睇完過去派兩張 益下佢地

咁不如益呢到既雙修巴打

一陣佢地笑9你無得拎

your mom single

圓桌

伯爵

痴線
膠wing卿明明鍾意巨乳蘿莉
人妻關佢乜事

紅a

Loud fake sexual voice

Feel到妖尼姑係會係面前捽碟

有梗係呢邊優先

唔會 會入埋 bitch都係 酒吞可能會捽碟

會拎地球儀自慰

拿七支刀的Lancer

我未見過金閃閃用弓

唔計P版

拿雙刀既archer 冇問題丫

阿基里斯！

屌埋點會係fake voice

今次使唔使更新左先入到game?

要

死ser賠一抽比

唯有借Channel鋪頭個wifi更新先

一開ser就開台抽

5分鐘

順便爆死埋

支持！

打曬300萬都唔跌禮

開始心跳加速 個人緊張 焦慮

月

中

開SER啦

屌唔係今日

有無直播爆死

海豹全面進場

嘩屌中寶石翁..仲開心過中5星
差1張就突得滿啦

好彩第一次出個時趁平拎哂返黎

抽野十抽

屌你老母

有冇禮裝點放張圖?

屌輕鬆中

風

點跟

中櫻呀

但諗諗下 第3張寶石同第4張相隔左1年先抽到

想抽咩

妖尼姑?

佢梗係抽力架

最後都係抽左3單

保持兩秒距離

櫻？

之前台煮講果隻

我隻手呢，我唔要腳啊

Sakura five其中一員

瞻前顧後為轉pool做好準備

繼續做野

幾多np 30?

未得閒試 歡迎試用

ging
fgo 真主角

有新劇情睇未

如果佢叉得20我就仆街了, 我冇寶石翁, 好彩係30

真係

又新4星?妖尼姑個邊?

Fgo真係好好玩

駁唔到 技改完B叔可以雪
Btw 幾時出巴比倫大淫婦

violet同kasura一日未退場都要繼續等

點解B叔可以雪

希望Kingprotea可以係我隻殺生院寶5前可以寶5到

Kingprotea同殺生院同一個池?

繃帶Bb = kingprotea

想抽地球閪多D

蒼銀出？

ys
淨返Kazuradrop同Violet

主線又中伏
原來咁難架咩

田口
點解會歪大王架

一更新就有大量海豹

其實我見到兜路quest個位係SE.RA.PH以外已經講得出左事，仲要可以比人遲下用金膠開返黎
再燈，完左今次EVENT，CCC變常駐主線，但兜路要比金膠買

兩符爆死 不了

冇石抽

好似好複雜 都係番到屋企再睇住攻略過算

[img]d20f9ced2e738bd41af9fa04af8b87d6267ff963.jpg[/img]

仲有人未扑條撚樣

希望比台豬燈中真係變主線

del 埋fd了

0石0符 skip

見一隻扑一隻

你地慢慢平a打定唔插加怪禮3t算

加怪禮都可以3turn

借抄ok？

未試
不過加怪都係放後面姐
最緊要都係睇你用唔用活動角打
活動角先加料

跌得一張三星禮
仆街啦你

我今晚再研究

地點名同關名都係劇透黎嘅

殺生院搭Kingprotea 抽爆了

好多次 扑能7埋

等攻略打算了

想抱住嚟un

之前唔知痴咗線賣咗JK
啱啱執倉見到佢粒朱古力好心痛

哇屌。。。好想課

等睇表演

君子恥其言而過其行

身高 30～？m
體重 ？kg

霸王舉鼎
力拔山兮氣蓋世

怕

屌 比佢個蘿莉樣呃左 當我冇講過

啱啱做完嘢 請問是咪有海豹食

30m

屌，手快skip咗開場， 唔記得bb有語音

SERAPH點解會無安徒生
因為佢留左係KINGPROTEA果度

+1

失智卿show time

就到屋企
7點準時ok

乜野垃圾高難嚟

有高難打下唔洗咁撚悶

十香又贏

等埋禾ok?

你幾點

八點

睇文字精華

1905oj?

FB上面見到

oj

如果4星我應該都課了

應該五星

做咩個身生青苔

如果係5星就會點

請問CCC係咪要先打劇情,打曬之後先打周回?

跳樓

會腸話要1905

是咪第一日玩Fgo

第一次打CCC

遠遠地打住飛機咁守護佢

愛梨喔

集氣

目標錯左

Fgo九成活動都係打關儲料換禮裝先

即係睇邊關掉落最多 然後開左佢先

佢邊忽似30m高?
巨人黎?

如果破到200石神話，我切J又點話？

7：05， 開黎見我

cls 黑化眼

切J就破到 我即刻切神父個條呀

神父重有玩fgo?

天草係咪想切埋一份

聽講有rank160會返嚟挽

十香捽咗神燈失智卿未

職業賭撚

冇

我唔洗切已經破到

咁鍾意刷野，gbf適合佢既～

即係呢度可以平穩多一年

NieR 2周年生放

屌，20抽

唔等新野？

我講緊十香啊

我一早爆左

咁快抽到

求禮裝擺法

大驚小怪

200石 好想笑

屌解新個隻落咗去殺生院度

有新4星？

now?

清是咪要禾出手

ys
你寶1收左手日

yes
nier有冇link?

原來抽passionlip

以前我以為燈神只係一個傳說

台主睇到了

【本日20:00スタート】第8回『ニーア オートマタ』公式生放送「2周年＆GOTY版発売記念」 @CAFE_STORIA 番組ページはこちら。スペシャルゲストは概ね皆さまの予想の通りです。 #NieR #ニーア
YouTube：
ニコニコ生放送：

Guest悠木碧

暫時得d男人講野

從者キングプロテア
五星Alterego
寶具巨影，生命の海より出ずる
上標アイラーァタ·キングサイズ
階級E対人寶具
配卡綠藍藍紅紅寶具紅卡
自身剋星提升20％（1回合）剋星提升20％（增殖）+對敵方全體攻擊（400％）
過充電與等級加成不詳
藍卡3hit紅卡1hit綠卡3hit寶具6hit
技能不詳
掉星102即死率45％

語音

帝王花5* 希望係pool3

巨人
抱住黎屌

出新5星咁俾面
前提係抽中

Fuck 5星，又要出血

成個人入啦

五星易抽D 我大力到可以拎住自己個頭拎起自己呀!

點解我會諗起Eva...
又要破產了

台主又發表bo5宣言

增殖呢個字
會唔會被動有一個係自己比自己嘅buff count2次

係外國難啲課

睇下抽3隻燒幾多石先啦

我想返轉頭，點解咁對我！咁快出櫻系五星

話說如果咁大個人，佢粒卵子係咪頭咁大

淨返應該係Kazura 5星 Violet4星

失智卿真人係咪韋史密夫咁

陣間又四位數寶二

邊個話抱起黎屌話?

pad係咪有播片睇?

9點

生播片都延期

十香抽成點

有失智卿在場 你話呢?

melt bo1

呢家先打到第7
好撚麻煩

等睇你表演打200萬血kingportea

2單都4位數啦..

先唔好話抱，屌？

兩劈得334石何來四位數

4位數聖晶石啊

你仲有得救，快d走

sorry..4單1隻都唔中俾D眼淚搞到睇唔清楚..又盲又失智..

我部中風機,終於連活動關都彈GAME入唔到

其實唔難

佢一開始冇buff架喎

買咗部iPad pro開心打機中

我都laglag地

用ipad玩轉手機好煩

條邊粗撚到我轉番電話玩算

邊個話抱住嚟屌 CLS

手機玩其他game 宜家扮工三部機一齊玩

我IPAD 公主連結 IPHONE FGO 兩部機ONLY

佢其實可能想做俾人抱起個個

有人打到未

我都有玩公主連結 日服？ 加埋新岀荒野飛行隊

有冇聲豚聽得出邊個CV

台..

水瀨祈

台服最近單抽獎 好多笑料

有D似..
呢排聽得太多五月把聲 有D分唔出

叫寶具名時似佢本音

我有排都未打到唔知啦

好似唔似啵

PADR 出降臨 玩未

呢到邊個有絕對音感(聲優)

準備玩番做電競選手

呀B出黎了

會然電姆係唔係水瀨專家

2B個聲優都幾好樣

垃圾播片

想睇泳裝BB開寶抱起帝王花黎屌

大大個磨豆腐

開始作戰

冇風

淘寶賣哂啲卡

真係每turn+100萬血

Melt真女主

出咩都唔課 窮

又紅寶
好大隻 點屌

輸撚左
又落減hp回復又落減防點打呀

變左np率down

又失智

嘩屌你老母有6條友7年未斷過login

成日話我失智
我想睇你點打啦

令

第一個劇情都未睇

咩關黎

最後一個高難

MH合作

又MH

通靈王

屌你老母課撚柒爆
通靈王

即刻開返首northern light打丁

下?
20t之後得1t打之後變返1000萬?

DMC

機挪亞超覺有用?
協力果陣唔係會無超覺咩?

似

呢D強化拎黎拉長條片

無用

媽的 是雷姆

仆街了

無5隻極醒即刻負皮

屌唔撚打
1t打唔到200萬一定會輸

嘩屌你老母玩咁大
三限都武裝

屌你老母打左30幾t俾佢撚返出去

琴晚抽到魔公爵白狗即刻打比山本叫佢極醒左佢🚬

原來係極醒

屌超轉生

訓醒第二日就過到

完全跟唔到

你永遠唔夠fc鬥...

我睇曬nga,百度貼吧,連高登
冇一個post係講呢個高難

可能人地出黎比超重課課長玩架呢 唔關我地事

睇緊佢打

屌話口未完 出撚左番去...

笑死
一入去就見到同我同一個錯誤死返出嚟

白狗入土狼做貫
可以換走隻垃圾愛德

過多陣都未有人過到實nerf

1turn要你打200萬根本就係on9
估唔到咁撚識玩
出左個真正意義上冇bo5單體過唔到嘅關

唔好啊

照技好伏
招唔可以留比尾王

葉狗真係癡撚左線

班仆街之前係咁挑戰最DAM大,出事啦

之前出果D鬥高傷害關既數據就係要黎咁用

成日出完又nerf 出完又nerf咩意思 佢無test過?

屌你老母唔撚打
冇高星bo5狂撚過到

我冇挑過
柒閃求其入去射一炮一百萬就算

nerf過一次姐